---
author: krm
created: 2018-10-14
questions:
    - type: short
      answer: interpretation 
    - type: short
      answer: interpretation 
    - type: short
      answer: interpretation 
    - type: short
      answer: interpretation 
    - type: short
      answer: interpretation 
---
![se]

  1. Beskriv med egna ord vad är en skall variabel för något?
  2. Hur skriver du ut värdet ifrån en variabel i ett skal?
  3. Hur sätter du ett värde till en variabel i ett skal?
  4. Vad gör kommandot "export"?
  5. Namnge tre miljö variablar ochj vad de gör för något.


